====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il constitue un élément déterminant dans le choix de rester ou de quitter la région francilienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

